【1601】再有一名抗爭者在伊利沙伯醫院被警方拘捕，該名抗爭者眼部中槍。

【1601】南華早報記者 Alvin Lum 指，再有一名抗爭者在伊利沙伯醫院被警方拘捕，該名抗爭者眼部中槍。盧偉聰將於5點會見傳媒。

各位義士唔好去醫院